แฮก
แฮก
แฮก
LinkedIn
เตือน
ข้อมูล
ปี
2012
เผยแพร่
สู่
สาธารณะ
สำนักข่าว
AFP
รายงาน
สำนักข่าว
France
24
ฝรั่งเศส
LinkedIn
ประกาศ
แจ้ง
เตือน
สมาชิก
ข้อมูล
เจาะ
ระบบ
ปี
2012
ตอนนี้
ปล่อย
สู่
สาธารณะ
แนะนำ
เปลี่ยน
รหัสผ่าน
ด่วน
ข้อมูล
ระบุ
บัญชี
ผู้ใช้
100
ล้าน
บัญชี
ผลกระทบ
ข้อมูล
ครั้งนี้
ระบุ
ไว้
ตอนแรก
6.5
ล้าน
บัญชี
ข้อมูล
ปี
2012
ดังกล่าว
โดน
ตอนนี้
LinkedIn
ทำ
ยกเลิก
รหัสผ่าน
เดิม
ผู้ใช้
ทั้งหมด
ผลกระทบ
ติดต่อ
เปลี่ยน
รหัสผ่าน
ขณะที่
ระบุ
ข้อ
บ่งชี้
ใด
กรอบ
ใหม่
เกิด
ใคร
เปลี่ยน
รหัสผ่าน
ปี
2012
น่าจะ
?
เวลา
เปลี่ยน
รหัสผ่าน
พร้อมกับ
ควร
ยืนยัน
ตัวตน
ชั้น
สอง
twostepauthentication
ที่มา
France
24
Topics

LinkedInSecuritySocialNetwork

